有無critical thinking 高手可以教下我份功課

“In my course, thirty participants will listen to two similar voices and then they need to answer ten questions,” says a psychologist.
呢句野有冇misuse

Odd numbers cannot be divided by two. Twelve is an odd number of legs for a horse.Therefore,it is impossible for a horse to have twelve legs,” says a biologist.

同問有冇misuse

push

你講乜呀，你係咪讀緊 phil150

唔知咩泥

要係句句子搵錯既地方 例如lexical ambiguity 或 Incomplete meaning

係咪odd number 有兩個意思
佢撈埋黎用
之前學過唔記得叫咩了

equivocation

第一個odd係單數但係第二個odd係不尋常所以推唔到結論

但點解釋

thx咁另一句呢

應該無錯

##thx ching

其實如果要從邏輯角度講既話除左個odd字一詞多義之外，第二個statement都假設左馬唔應該有12隻腳

呢家仲學ing basic野

自己功課自己諗

Benny 教？

人蠢點做都學唔到critical thinking, 算吧啦

除咗incomplete 好似諗唔到

咁你咁蠢 肯定學唔到啦 同埋有lexical ambig. wor ching

佢有講 2 similar 姐係兩句錄音彼此similar。好似無IC.

咁樣學思考 真係死得

“In my course, thirty participants will listen to two similar voices and then they need to answer ten questions,” says a psychologist.

普通講句野 又係度諗咩 misuse

Odd numbers cannot be divided by two. Twelve is an odd number of legs for a horse.Therefore,it is impossible for a horse to have twelve legs,” says a biologist.

似笑話 或者專登 9up 多過真係會有人咁論證

講中文啦
完全睇唔明up乜9